老老77, 其實支持港獨既人係唔應該去泛民集會

如果佢地因為你帶支港獨旗去集會而比人DQ晒
佢地就會集中火力屌7你,屈你係鬼, 而唔係屌7共產黨

駁唔到